成日開post話 xxx竟然冇人理

不如開post嗰個講下可以點理？

你都冇人理

現實存在感低連網上都係